女教師疑不忿懷孕後遭前男友冷落兼拒絕負責 涉於前男友寓所外縱火

女教師與男友分手後發現自己懷孕，疑有人拒絕負責，女教師涉兩度到居於同一大廈的前男友門外燒報紙，致鐵閘損毀。女教師被控兩項縱火罪，案件今早在觀塘裁判法院再訊，控方申請將案件轉介至區院審理，裁判官押後案件至11月13日，以待處理相關事宜，期間被告續准保釋。

被告梁XX（36歲）被控於本年6月8日兩度在景林邨犯案，她報稱居於案發地點同一幢樓，比事主寓所高3層。

【案件編號：KTCC1382/18】

做老師都咁樣

條仔都醒 中出即飛

如果教中學....
D學生一定

無圖

病嬌

連登咁多中學雞冇理由起唔到底

咩樣先

男教師一定開全名

女疑犯就xx,男疑犯就開全名

到底係法庭定係記者決定咩時候開全朵, 咩時候唔開

黑化

被告梁XX（36歲）

她報稱居於案發地點同一幢樓，比事主寓所高3層。

原來係樓上樓下 好近喎
肯定日日扑晚晚扑啦

有冇連登仔想埋單

無波

好彩阿Miss應該唔係教Science
係就唔會燒報紙

Breaking bad

我無開佢朵姐，唔關事

撘部lift就得

屌得過 比我屌吧

36諗住結婚應該好嬲

男人就出全名
女人就XX

口罩都唔戴

36先黎比人中出即飛仲要大肚上報，係咪可以比心機賺錢買姑婆屋

扑野果陣個女人冇份爽?冇責任避孕?個BB大家都有份,但係女既嬲個男人果陣可以落左人地個仔佢,人地唔想要果陣個女人係要生出黎咁個男人又要養

之前公司有個大陸妹同個北京仔約炮,個大陸妹問我佢咁算唔算比人騙色,我心諗你個西痕你自己唔知既咩

燒報紙就嚇下你啫

單新聞好似係六月

今日提堂

我無開佢名姐

嫁唔出嘅女人都會痴線嘅

今日有冇咁撚凍

教書咁撚高人工住公屋？

佢唔凍個bb都凍啦

有幾高，入職20幾k..做20年到都可能有40幾k

見到人戴頸巾

晨Q晚Q唔小得

我係佢照生，再落都冇男人埋單架啦

落左定生左
冇肚喎

做老師好多都係傻㗎

咁既撚樣學人做教師

為咗個男人
搞到份工都無埋
公屋仔都有女人攬住一穫熟

應該已經冇得做

其實都幾慘
已經大肚 仲要坐牢
就算唔洗 有案底都慘 影響仕途

工又無 全世界又知 一定要轉校

縱火喎 做之前唔諗下對自己有咩負面影響
以為賭緊大細咩

懷孕可能有抑鬱症 可能佢有呢 單親媽媽好慘架

係轉行
教育界點會俾個有刑事案底既人入去做

開補習社囉
早排阻巴士、被政府告嘅果對熱狗夫婦
都係開補習社教小學雞㗎

依度係香港
女人+大肚隨時搏到唔洗坐

佢做老師，分分鐘仲令個官反感

的確有可能
不過如果佢已經落咗 就不在此列

有咁既老母死撚左佢好過

有案底無得做教師,
生個 B 出嚟無錢養

樓上樓下都想中出飛

地獄老師

就係高人工先住公屋，除非本身屋企有樓，否則當然千方百計唔交貴租啦。貪幫人供樓咩?

買樓

勞資紏紛都搞到上法庭

一唔夠俾首期，二夠俾首期唔通九成按咩?借到咁盡息又高，不如住公屋省返D 息，又或者買左樓就租俾人，再照住返屋企人既公屋，爽呀，真係貪D新樓夠細間咩?唔好同我講大屋父幹個D另計。

綠表囉
點都好過公屋
真係好肉酸
新果d都叫仲可以接受,但新果d係畀腥港人
舊果d真係

舊個d都賣幾百萬

幾百萬唔係好多咋喎
同區黎講一定係平d

唔多呀，但幾百萬已經=好多人5-10年既人工，個D 已經算係中產，下下講到月入過百萬既又係幾個，仲係唔駛交稅WO。一係就父幹囉，父幹就唔會覺得老師人工高，老師入職就係得個2-3萬到，去到盡都係6-7萬，仲係E個大把係合約俾唔足人工個D又未必有得續，年薪得個2-40萬，唔買幾百萬既數，想買咩?係香港起個法國莊園?

仲有E家D 新樓百令尺都敢拎出黎賣，全屋加埋仲細個公屋個廳，有人買個下好野。

綠表囉
你有綠表仲繼續住公屋已經傻
仲要補地價買公屋更加傻
除非係某幾條近地鐵既新邨
如果唔係真係狗都唔住,去過fd舊式果d條屎渠係廁所入面樓上沖廁都聽到人地d屎尿係後面條喉沖落去

其實可能佢間公屋本身已經買左
景林2001年已經買得
所以佢做咩職業同住果到無乜關係

公屋都好多百零尺架

我中學老師2 公婆人工十幾萬la, 一人max point 6,7萬... 個陣成日見佢地駕車去返學校。 好過 個d big4 會計師，lawyer chur到爆 ....老師work life balance又多假

公屋2人單位多數都大過200尺
，仲未計私樓連工作平台大計實用，個平台夠企一個人，方便樓爆個陣一人一邊跳樓咩。

新個代那有教席